攬炒之母 將於短期下台

對香港人而言是一件喜悅的事
但對九個月後立法會選舉而言 這不是一件好事
風波過後香港人又會好了傷疤忘記痛楚 低投票率重現 立法會選舉將維持現狀

這就好像日本於二戰時成功偷襲珍珠港 表面上是成功的 實際上是重大的失敗 當時同盟國都對美軍的戰敗表示興奮 認為美國終於正式向軸心國開戰 ， 相反軸心國則對日本的成功感到無限擔憂

回到現今香港 中共明顯地希望透過林奠及其班子的烏沙來換取明年立法會的番盤機會 這是保皇黨一致認同的 所以林奠今日話要用公職請翻落選議員 嘗試力挽狂瀾
願望

為何林奠可以短期落台了？ 因為局勢趨向穩定了 中國又急於同美帝簽貿易協議 台灣明年大選了 台灣的選舉結果會對香港立法會有漣漪效應 所以中共要換人了

在敵人贊同 我反對的精神下 我是支持林奠繼續做落去 直至立法會選舉崩盤為止 但可惜看來是個主觀願望了

如果佢落台 我希望上任的是CY

亞特巴

咁邊個會上？

真心
林奠走左唔好事
有好一大部份香港人以為換左人就收貨

林鄭落台，仲有獨立調查委員會重要過落台

廢話
個個都知
係勁就講明短期即係幾短期
大包圍魚目混珠係人都識

亞巴

689, ON9波
唐英年，薯片應該唔肯黎

Wfc，話之你習近平下台，無五大訴求絕不收貨

冇普選冇得傾

喂動物傳心師
收皮啦屌你老母
又出黎9up?

唔信就躝啦！
支持亞巴

係咪占卜

source? 邊到話佢下台?

躝你老母呀
唔啱咪block我囉，我有我自由
呢d神棍有邊次中呀？
死忠打手可唔可以用腦思考
空泛大包圍就係神棍特徵
搏唔到就話天機不可洩漏
細個睇電視睇唔夠咩
醒下啦

睇清楚d

屌得好
呢d 神棍唔屌唔鬆化

佢跟本係共同敵人黎
唔好下台呀
玩到立會選舉過左先

保林奠 保香港

我真心支持佢做到香港重光一日為止 唔好走呀柒婆

阿特巴 到底有幾多香港人拉左上去被殺

估唔到，呢個post d 人咁真心

唔好玩爛玩具

天機不可洩漏

占卜

睇完發覺冇source ，正想屌嘅時候然後發覺係亞特巴

佢一落台就即刻集會要求張建宗搞普選

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

天機不可洩漏呀 連登首席預言家定法師
屌你老母

有特權？
條撚樣動物傳心師黎架wo

動物傳心師

唔好呀唔好落台啦，比啲堅持

風水救國呀 唔係佢作法區選輸撚左啦

姐姐來了

仲有撤銷所有政治犯

五大訴求 缺一不可

少左佢做柒野激嬲大家
好易又變返港豬

大紀元

最好阻止佢順利落台 就算佢最後都係成功落台 都要佢千辛萬苦咁走

唔好落台啊

共產黨
最鍾意做啲無謂嘅鬥爭

你不喜歡的
它要幫俄做皇

一定係張建宗acting
之後擇日選舉新特首

如果政府唔實施普選, 就要選出選舉委員會
而家區議會光復, 泛民基本上已手握400幾票
(上屆民主300+加上區議會117票)
如果加上呢半年大量香港人覺醒, 光復足夠的藍色選委界別, 過半數都有可能

如果政府投降, 可以普選特首, 就係時候開始特首選戰,
非建制未試過離權力中心咁近, 可能會不知所措,
當年南韓民主化, 民主派就因為分裂界票, 令原來的建制派總統盧泰愚成功連任

所以, 如果林鄚下台, 將會係新戰線的開始

係,呢半年冇呢件on9助攻唔會行到咁耐
佢只要每個星期二出黎講幾句就成功辣興所有人

五大訴求冇一個係777落台喎
示威會繼續

亞巴背後做咗好多嘢 你地唔知啫

俾佢走得咁易?
接任既唔係普選既特首,點都唔收貨

推到換天琦做特首為止

神棍巴

一個人死 咩都唔驚
一個人唔生唔死 做政治僵屍 先最痛苦

或許是，但立法局選擇必須投非建制派，因革命尚未完結

香港有無可能獨立

哩埋喺個被竇度施法？
暖氣法師

唔好落台啊 全靠柒婆同黑警keep住大家團火

普選？ 想得美？ 在中共而言 普選已等同港獨 佢點會比普選係香港發生

永遠支持亞巴
你吹咩

到時台灣大選都完左

Lm

不如幻想下中共會唔會倒台來得實際

呢個post嘅cm真假膠難分

迫不及待想玩玩了

咁又唔係喎

中國會唔會解體？解體後香港有無得獨立

唔俾普選, 就搶攻選舉委員會
如果民主300+可以變民主600+, 一樣係贏
中央唔敢委任黃絲特首?
咁就係終極憲制危機, 中港一齊真攬炒

On99

所以佢咪急推班民賤聯入去做公職，因為佢知佢一走就失利

廢人一個

做唔到五大訴求

換邊個都無用

今個週末有無活動

唔好呀
媽媽
革命尚未結束
仲需要你的帶領呀

有冇諗過 除左姐姐同前狗仔處長 邊個咁撚蠢接行政長官做

佢下唔下台我唔care, 我要既係五大訴求

保林鄭大遊行

我係中共嘅話就hack佢ac講乜都有人信
可能已經係添

又想人割

有得諗
保林奠 撐警暴大遊行😂

呢條友又中過幾次嘅唔流得曬

亞特蘭巴
我想攬炒之母繼續 佢團結左我地呢代香港人

我好奇邊個仲肯去接呢個三煞位

唔好走啊屌

曾鈺成做得唔得

we connect

😂

係吹緊張建宗都俾人雞既情況, 第4把膠椅律政司一般應該都唔會接任, 加上大波想逃走
唔通真係波叔...屌你老母.

係

引對家支持林奠

大把傻H😂

挽留

佢d 信徒會屈返你係五毛轉頭
我已經試過好多次
佢d 信徒以為佢真係識魔法
揸住中共d 咩祕密
你話笑死唔笑死

追擊佢
直至選立會。

如果曾鈺成做就仆街了 條友好多奸招😭

大包圍我老母都up 得中啦

有人話睇完林鄭嘅生命數字 話佢2月會死 真唔真

波叔好！ 夠on9! 社運得以繼續😂

多謝亞巴救香港

做咩負皮我
唔係作作法邊會贏
如果果日佢唔係朝早打完飛機洩左道氣
100%泛民議員啦點會有建制選到

我哋口號無叫過佢下台，唔需要階段性勝利再永續運動

冇亞巴你覺得區選會贏咩？

係真既就靜靜雞

班五毛又離狙擊

挽留
要connect 多d人

來來去去都係個幾丁友 😂

係真係賺到笑 多謝亞巴比機會我地

咪就係 成班柒頭連首席預言家 副修風水都唔識
再嘈落你降頭tim呀

唔想佢落台，支持連任

大把sources都吹緊
洗撚你扮先知咩

下個係咪葉劉?

亞巴真係有料 我留意左佢好耐

係咩？
好撚多人屌柒你wo
盲嘅去睇眼科啦神棍
定你喺廟街擺檔d 錢唔夠你睇啊

當年叫
董建華落台，
之後曾蔭權落台
再度梁振英落台

你哋班港豬
食屎啦

對唔對得住被捕手足，
仲有無名嘅浮屍

收皮啦你
唔係我地亞巴喺被竇度施法
晨早用咗坦克車啦

你唔見間唔中有popo唔見子彈 器材咩？
呀屌 天機不可洩漏

唔好落台呀
佢係我地嘅港獨之母

亞巴法術唔係萬能

我係林鄭一定同上面撐到底

我年年考第一
我今次一定得

但係至少人權法係因為樓豬施法先通過到

呢個真
呢半年當次民憤下降爬
都係多得佢沖出黎柒
激起啲港豬

呢個好笑，不過同意

你團隊個 基基 肯施法未？

今次無人叫林奠落台

我地要多謝亞巴

喺大陸上唔到連登
咪jer

信徒呢 出離啦 想撚狗了[煙emoji]

一早原諒左 gay巴要搞實搞到

基基

林鄭已成習帝寵臣,無可能下台,如果離職只會係升官.

死得仲快 條友咁撚醒

我真心唔想佢落台

係就好了 保林奠 保香港😂

樓主d 同行

屌 咪推啦 俾人知佢係支那人就仆街

林奠下台不在五大訴求之列

ok 唔好推

支持樓主
樓主法力勁到用盧萎蔥八字算到鄧炳強運程

以亞巴戰績黎睇 林鄭下台基本上係100%

五大訴求

有林鄭下台咩

冇咼 繼續上街

五大訴求 缺一不可

永續淋奠媽媽

有好多呢d咁既蠢閪 仲未發現根本係個政權嘅問題

點睇法術狗竇班人之前扮同樓主割蓆

永續攬炒，帶領香港獨立埋先走啦

ching真的兇

無睇名
原來係神棍巴

有好多港豬覺得係階段勝利
警暴同制度暴力唔理架啦

捉到鬼未？

星期日咁多人出黎
我信香港人記撚住共產黨

陳智X
唔好問我點解咁講

話就話死廢老姐
點都醒過林鄭

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

WFC

神棍po都上熱門
推拉師呢

不可妄稱義人

絕對不可以喔，會受罰的

說謊言的嘴，為耶和華所憎惡。行事誠實的，為他所喜悅。 說謊話的不得到上帝面前。

亞巴咁準當然要推post啦
冇佢同gay巴我哋晨早輸咗

之前佢d 信徒叫我唔好喺佢地狗竇搞事
話亞巴唔係成日入去
叫我去返佢d post 狙擊
btw ching 仲未比人踢

耶穌清楚的告訴我們：撒但是說謊之人的父

連登已死
咁都未有人拉

香港人是善忘的民族😏 加上分化撚 五毛網軍 林奠既壽終正寢 是不利立法會選戰的

樓主，你在看吧？

說謊是敵基督的罪惡（約壹2:22）

樓主請道歉，你有三十分鐘。

原來咁有料
好彩亞巴大方過gay巴
否則過幾天我就不能再罵了

唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。

佢落台有撚用
五大訴求 唔包佢落台 冇爭取佢落台
要佢答應五大訴求only

求下佢留任

這是敵christ

仲有二十九分鐘。

神咩棍呀 亞大師喎 你唔識都起下底先啦

法術我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

樓主請道歉，你有二十八分鐘。

做咩扮我

捉到一個我，還有千千萬萬個我。

香港人真係消消氣，短暫

樓主請道歉，你有二十七分鐘。

你邊位

ff 完未

咪用funson互含啦

ching 係信徒？

這並不是玩笑，而是違反神的宗意。

留名理由：多時間陪屋企人

今次真係唔係

「不能把謊言傳播，就如我們不能把真理收藏一樣。」多林多前書11：12

好肉酸

report咗，你諗定遺言吧

天機不可洩漏呀

樓主請道歉，你有二十五分鐘。

report 吧
連帝會還我一個清白

好多港豬叫「五大訴求 缺一不可」
都係得個叫字

樓主

不可

五大訴求未做 咪走呀仆街

姐姐

胡亂

說謊

如果曾鈺成出黎做特首，大家點睇

d信徒呢 冇人護航

推拉師呼叫區

同樓主割咗蓆

我都係咁諗
仲有邊個可以倒火水倒得咁爽快?
換走777要還返689 返黎
或者姐姐都好

但周圍朋友得我一個咁諗

換左件偽君子, 班淺黃即刻收貨,抗爭玩撚猿

葉劉好d
可能有d性別歧視
但我覺得真係我女人先做到嗰種不可一世的嘴臉

亞巴信徒呼喚區

樓主，這是不能避的。

D神棍又上水

我覺我地會輸

我地好多人（人數唔少）
淆左底
同埋精神緊張，坐巴士都會形住隔離個乘客偷睇緊佢地手機係想跟蹤佢地🤪😂

亞巴(Arthur__Fleck)，你在看吧？

暗黑民主女神唔可以就咁就走架

遊行仲聽到林鄭口號

咪屈

這是敵Christ

樓主請道歉，你有二十分鐘。

別讓林奠走了
靠佢撥火

Bye

背後做咗好多嘢的明嘅就會明

冇林鄭 邊個做到大團結？

On79 我做得信徒預撚左

gay巴話日日都做緊野

你認真？

樓上班癲狗開心啦
jer 到人潛咗水啦

我算唔算top5 25

係被竇作法落港共降頭

Ching 好能25

神棍同d藍屍傻閪無撚分別

你明張目膽用funson，祝福你早日被bam

請幫忙刪除此貼 (2)

媽媽救港

估唔到土共最大敵人係班法師

樓主請道歉，你有十二分鐘。

一日冇普選，邊撚個做都一樣

不過唔知有幾多人明呢個道理

哦你質疑法師 你係五毛

舊都未刪

hi 國安

top1

開始吹奏689

最後一次警告，下次唔好再講大話

哦 亂講野 你係國安警犬五毛熱狗

點解今次無信徒出離

ching 真係好25

啲波台狗就最撚得閒,又話人地係神棍,但係又晒時間由朝啫到黑

牙路都頂唔順
班法師傻閪點頂

上帝不會允許這種謊言。

泛民同熱狗合作😂😂

👌🏿😂

五毛一個貼嘛 搵食甚艱難

唔會,
佢上次就係太識玩,
上面忌左佢先迫佢下台,
唐英年反而大機會,
一早就冇再出聲既佢突然話好鄙視美國做法,
呢D護旗手行為通常要有著數先請得郁既時候,
你覺得佢既著數會係咩?
唔只起番個地下酒莊吧?

689雖然乞人憎 但政治手腕一定高777幾班 當年雨革都係俾佢搞到慢慢降溫

牠們是熱狗

多謝亞大師

你女人？

我係國安

李家超點睇

我得三毛咋 樓主又柒

國安一條隊，五毛一條隊，熱狗一條隊
亞巴唔識分

一個post得1001個位 大家要把握機會

請幫忙刪掉此回覆🙏🏻

收皮啦空AC
國安定5毛呀

我太入戲sorry，抽離返

樓主回應下 點用盧偉聰八字算鄧炳強運程？

兩隻都係狗，不用分那麼細

不了

屌

由於八字有爭議 請先幫忙刪除此貼 待確認後從新出帖

講重要性 真普選先係
但難度最高 尤其中共見到區選既局勢
所以目前要全力爭取獨立調查限制警暴先

又吹風

請幫忙刪除此貼

暫時確認唔到因為用盡法力個頭好痛

連帝已被法術整死
原因：唔肯刪帖

認真 林鄭落台就仆街了

連狗係五毛熱狗國安黑警

香港人目的係推翻極權
你共產黨換咩人都冇用

💪💪

暗黑攬炒之母唔好落啊
每次香港人想休息下 靜落嚟嘅時候
佢都會出嚟刺激下大家
場運動搞到咁耐
佢功不可沒

返香討未

回家了

死圖
ching 又柒

中左法術

香討起碼無咁多五毛國安熱狗

竟然未ban你，唯有call港父幫幫手

父哥

返屋企返媽咪

哋屎啦

父狗過咗檔cctai 威力已經減半
我唔驚牠

呢個真係終極FF
唔好信飯民既鳩吹啦
而家咁既制度內,過半既機會近乎0
祈禱老美拖壓叫支共比雙普選分分機會仲高過佢

半年前會
今日難講

無你

好波

似你咁日日上連登開埋啲膠post浪費人生咩,我個ac高登到而家超過十年喇

型到

父狗不嬲垃圾，得個敢字

樓上班友小心俾港父x

上左十年高登都信法師

全世界都知特首再冇實權
搵鬼做了
咪又係傀儡一個

我有話我信？

少左林總統集氣

慢性死亡是定局

放心.會繼續嗌5大訴求缺一不可

我有話我上十年高登？開ac就係一路有上？

父狗回能曬塘

咁撚大個人仲成個弱智仔咁信法師

ching直接到

傀儡都$40萬2千蚊一個月 做一年就買482萬 大把人爭住上

牠不嬲垃圾，幾時有回塘

即時起卦 又一城失蹤人士

#935 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主：Show Blocked User - H_Lozano

有能力做到既佢去私人公司都唔止搵呢個數
鍾意做官好主要都係權力

目標係要推倒中共軍閥政權
唔係中共一隻狗死撚左就算
落撚左台都要佢返大灣區死
所有民主自由國家都無得去

咪落啦 搞掂先好走吖

波台特產->分身狗

幾條友每個人開幾個分身ac圍爐自high,跟住成日唔記得轉ac俾人發現柒到喊

我知道波台有個五毛團隊

其實係背後既利益😏

好似叫咩咩星級團隊

nope
雨革佢一開波就請求開槍鎮壓
係被reject先冇計
事實上雨革其間咩同學聯對話個d都係777極力主張先有，傾完仲俾689笑柒
上次可以慢慢降溫只係因為抗爭者未學識be water而玩陣地

講得好！

你咁都信好難令人相信你上咗十年高登

大陸官就易
香港難d啦睇下煲呔就知
我都唔覺得777可以拎到嘩利益走
除非好似老董同689咁上大陸繼續做就大把錢途

只要林奠落台+獨委會

就會有70%既人收貨當帽事發生過

黃色經濟圈就是香港人自主的最好證據,
我們要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！

咁都信?我少上波台都捉過幾件啦,唔好當人on9啦

佢地永遠都係一齊出現架

我地沉默既大多數永遠支持法師

捉到好叻呀captain obvious
you want a cookie?

ching 好叻仔

我唔要佢落！
除非答應五大訴求

真

堅唔堅
堅就即刻轉撐林鄭
狂抽中共水
又話全力支持林鄭

唔夠你叻，有連仔照住公然用funson

係 我地大把CD-ROM 信徒(人數唔少)支持亞巴

連帝係我隻狗

連仔呢 Bam能左佢啦

姑娘唔比上網所以無嚟聲援

一陣老鼠曾上台就67

亞巴開post點可以唔入黎支持

係都林大總統上場，鄧PK 做佢條靚

樓主請道歉，向神祈。

唔好下台啊

要發動挺林奠 撐警暴大遊行😂

話人大包圍個d
其實你睇下出面係無咩人夠膽講林鄭會下台
至少我哩個迷信L睇好多都係話林鄭未死得住
就算係走 都係升 睇到我幾灰啊
至於係中央升係咪一件好事就見仁見智啦

講得好！

ching ho ball

未換ac 又俾人捉到啦

唉唔記得轉ac，大家唔好推

短期即係幾耐？
20年對我黎講都幾短
唔知林鄭20年後仲在唔在生呢

唔好推 thx

邊個再推我唔放過佢

落台之後即刻獨立調查委員會
由頭到尾都係條柒婆唔肯成立咋嘛

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推🙏🏻

犧牲幾千個手足，換來嘅係一個垃圾落台，然後另一件垃圾上台。

絕對冇可能收貨！！！

唔知十年高登會然幾時入嚟領獎呢

唔入lu 回左家了

巴打係咪平行時空 由六月開始個個月都傳林鄭下台 最新日期係下年三月 全宇宙都傳緊 點樣無咩人夠膽講林鄭會下台

你仆街啦駁法師嘴
你係五毛定黑警定國安啊
你自己揀啦

Ching 咪亂講野
會俾佢地屈五毛國安警犬熱狗某集團

無其他法師夠膽講

支那基基？

參參無咁易簽

信徒既質素 差唔多啦

班𨶙樣亂屈毛要落地獄

你講個d叫小道消息 我講緊神棍預測啊

成班叻哥離 我唔知道 我睇唔到 我聽唔到

亞巴可唔可以占下佢係邊 唔見左

李慧琼子同陳智思再加姐姐一齊爭！

#443
中！

嘩叻能到
我預測樓主會仆街冚家剷
得我一個敢講 我勁到😎

羅蛇好勁

我都有同一睇法 早幾個月見佢講野都有d feel到 再唔係就係曾鈺成 不過我覺得佢唔會做

唔好落台呀！！！我唔要林奠落台，我要真普選

佢邊有咁大權力呀

睇黎我都有啲潛質可以做法師🤣

林鄭唔好走住 我哋仲要你connect 全球人
或者CY做都好
無五大訴求 你就算叫老習黎做都無用

喂 基基呢屌 好耐無見啦wo

占下基基係邊

中国

仆街 又中

唔好走

又中

占下基基職業得唔得

無牌中醫

啱呀！唔好俾佢咁易走
制裁左佢先啦！

只可以講無讀過書
唔可以透路太多

咪傻啦佢唔會話到事

佢留係度幫手攬炒好過

勁過亞巴

一個宗旨

邊個落台上台

無落實五大訴求

抗爭繼續

「精神緊張，坐巴士都會形住隔離個乘客偷睇緊我手機係想跟蹤我🤪😂」
依位信徒睇左醫生未

jer 完未

國家機器全開迫害法師

邊撚個高官落台都冇用
希望香港人會記得
五大訴求 缺一不可

快d去基基間中醫館睇 好撚大獲

屌你老母法師作法搞到死圖

真 先搞到連登死圖作警告

祈福黨全面進場

屌你真係on99 做信徒會比人跟蹤第一日知
黑警有殺人都唔係而嘉先知啦
重點係 我地知唔知 我地搵唔搵到證據
做得信徒唔知出去會有危險？
唔知出去最壞打算係死？
會唔會因為你話左比我知我就唔做
On79 我做得信徒預撚左
同我講因爲你講一句會死 我唔做？
另外 我覺得推post 係想比信徒知要走
知唔知子時係幾時？23-1點 個時仲開咩花呢？
博街上冇人得黑警啊？
用下腦啦
就係因為你呢啲捉鬼撚 搞分化

咪亂講野 一陣屈你五毛國安警犬熱狗

ho ball
回力鏢

ching 唔洗咁激動

法師又hack

應承我

即使佢落左台 我地都要繼續抗爭

因為我地嘅敵人係 中共 而非林鄭

林鄭只係中共隻走狗

攬炒之母...仲未做晒攬炒啲Job, 點走得

689一定唔會頂林鄭、雖然689想復興，但習大大唔會俾佢做，上次習大大已經公開屌柒佢

滿足哂五大訴求先好下台

想知基基啲法術勁啲定小火龍(勇武)啲火魔法勁啲

你講緊9up咗十幾頁嗰啲波台狗?

亞特蘭提斯同水有關＝樓煮係出嚟掠水

班𨶙樣借運動之名吸引信徒應該死全家

林奠落台，不在五大訴求，勿忘初心

死返高登未啊柒頭
10年會員咁撚威

咪單單打打 攞cookie未?

真的兇

牠上左十年高登的
唔好得罪牠

咪做259啦 返高登啦

薯片佬做左咁多場戲 新傀儡係佢唔出奇

換胡so叔叔或者曾主席
你話做暴徒有邊個夠曾主席有經驗

太便宜佢
要佢嘅存在
先可以繼續 connect
搞到香港咁就走
太便宜佢

我留意左你好耐

咪玩啦
換老鼠曽我地香港人永不超生呀

打擊神棍channel

淋病就喺689 2.0 仲叫條廢老做 你冇撚嘢呀？

認同 我估張建宗上

搵錯八字都仲敢出黎開post 摺埋啦撚樣

唔好丫
想睇佢一錯再錯

即時起卦 又一城失蹤人士

#935 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

踢爆佢動物傳心師佢都敢出黎開啦

但係林鄭落唔落台，唔係我地話事

法師 係咪用左葉瘤八字計林奠條命？

你同基巴一齊施法 個共產黨肯定直接收皮

話唔定用左自己個八字

選邊個都係中共既人

你到底幾時先會不能罵

佢落唔落台都所謂，最緊要5大訴求

預言 屍體發現

搵到未?

呢個post 10.1前睇過好多次

搵到
喺殮房

仲未教訓到網絡英雄

陳智思傳左好多年啦,唔夠強硬又冇大將之風

曾鈺成不知幾想做,上次參選大陸勸退佢,今次指指點點 係am730 專欄 bin c 777好多次
講做特首應該點點點
大陸係要隻狗 唔係佢呢種相對敢言唔聽話既人,睇怕大陸永遠都唔會信佢

你繼續罵吧 過幾天你就不能罵了

呢個post 好撚明顯帶緊風向

班信徒又唔撚認

羅哥想收割？

周庭啦 又後生 有心有力

你係五毛熱狗國安

高汁po，要推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

唔好走呀林媽媽

係咪樓主向林鄭施法叫佢下台

想知樓主睇post係咪一堆 show blocked user

永續林鄭

獨立調查委員會真係有用?
沙中線 鉛水事件調查左咩出黎?
咪又係等香港人慢慢淡忘
#真普選先係出路

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

好耐無見亞巴出po
講真其實希望林奠做到支共滅亡
不過睇佢近嚟表現，覺得佢精神都開始有問題，點計都頂得唔耐

Btw又見班3毛小丑喺度互打飛機

半年仲講呢d
如果612果日佢撤回 我地唔會出黎添
佢宜家做咩都好 個時機已經遲左好多

生命數字好似幾流下

玩流

我得一毛

樓主精神都開始有問題

同意 已經唔想林鄭落台

運動要繼續

推

真，一定要佢留低搞掂晒啲野再慢慢睇佢點死

得佢一個先會用火水救火

就支爆啦減晒人工

但佢唔落台，無可能有真正獨立嘅調查委員會。

躝返入狗竇唔好出黎柒啦
呢度好撚多人屌你主人啊
我驚你再睇會心臟病發

仲有解散甴隊先

夢兄想收割？

true
由500席開始難度開始十級上
共產黨個制度計好哂數先會俾你

不過會向中間靠攏就真嘅

同志 請對你的上司保持尊重！

啲錢用晒去請人坐巴士mon人手機

就算佢落左台呀 第二個上台 成立獨立調查委員會 作用都不大 中共唔會放棄軍警的

ching jer 夠未
人地有病都唔想架wo

上你老母司咩，你只係一隻狗咋

七哥好波到

25？

sorry搶口咗唔好意思

夢兄加我地人工未

唔啱聽就屈人五毛熱狗國安黑警
幾時先捨得面對自己係戇鳩嘅事實？

習大大唔批錢

Good Morning Sir!

我唔捨得佢，佢功得無量，千其唔好落台，要學甴大大一樣，終身執政

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

咪撚走呀柒婆 唔洗汁屎呀?

點可以忘記林鄭老母

要警醒

想比樓主懲罰

真的兇 你很快就不能罵了

請問這裏有冇管理員

想知樓主同基巴邊個法力高啲

一樣=0

唔好咁快落台呀，香港人咁團結都係靠你架咋

羅哥真的兇，過幾天你就不能再罵了

又打飛機

仲嫌溫水煮青蛙唔夠？係咪傻撚左啊 搵件老狐狸上去 唐英年曾鈺成都咪啦

帶緊風向又唔撚認

根本維園呀伯都知香港人受軟唔受硬
用689方式冷處理件事 場運動一定好快玩完

所以成日懷疑777係咪專登武力打壓 迫班香港人出黎發抗
每次民氣開始散或者無方向時就出黎刺激民眾

法師勁d定國師勁d

攬抄之母走左點算

收到風 中央想推陳茂波上去，因為佢同商界嘅關係幾好同埋係今次嘅風波入邊冇直接參與⋯⋯⋯

居然係咁

咁照中共邏輯，我地應該強烈要求林鄭下台，咁佢地就死都唔會

小火龍（自稱勇武）

熱狗：飯民鬼登推人去送頭
泛民：熱狗係共諜

信眾：泛民熱狗合作

全世界迫害法師

智力門檻：18.0

拆大台

嘩屌你老母
信徒多撚到
呢個啊媽係女人post 都700正皮
亞巴星級團隊？

琼子上台分分鐘攬炒到隻鑊著火

咁不如你都係叫你女人留返係屋企吧啦,你女人都滅左黨啦

都話我地好多人(人數唔少)

鄧SIR登基 正式軍政府管治

說謊言的，你必滅絕；好流人血弄詭詐的，都為耶和華所憎惡。詩篇 5:6

可惜全部都啞
屌到佢地主人仆街
都係得幾個傻仔出黎吠

謀惡的，豈非走入迷途嗎？謀善的，必得慈愛和誠實。
箴言14:22

波叔

今日個post推得好快

梗係快
咁多人屌你主人老母

搭巴士記得mon人手機 可能佢有份推

下台又點

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

唔係話收貨，而係忽然覺得換咗人就不如睇下佢做成點，咁樣道氣洩一半，跟住個個俾番一兩年觀察佢，等如唔駛抗爭
所以大家一定要提醒身邊人，五大訴求，從來無包括換特首，因為咁嘅制度下你換一百個一百個都係仆街嚟，唔會有分別，千祈咪開心

True

Support 亞巴

佢命格剋上司，咪撚走呀！等老習倒台先！

我個人立場嚟講唔係幾想佢走

特首呢個位唔係我地投出嚟，換邊個上都係一樣，都係奶共人士，對社會零幫助。

唯一好啲嘅係換番個順眼少少嘅人出嚟，但我反而覺得更加不安。

大家都知香港人善忘，換咗件順眼啲，再加上而家平靜嘅氛圍，大家團火係會減弱咗。

相反，攬炒之母次次搞事，會幫助我地保持初衷，會令我地好撚嬲再繼續上街抗爭。

之前都唔準啦

樓主block晒成個波台

block 晒d 高質會員仲上連登做乜

我真心希望佢可以繼續做 保林奠保香港

十卜亞巴

哦

咪撚走呀屌你老母

777係擺明車馬炮報仇主動攬炒

689你以為佢廢老
佢權謀手段好撚勁，分分鐘真係收皮

五大訴求唔需要佢下台

怕咩 有亞巴幫手 到時689都要收皮

唔好呀！光復香港需要攬炒之母

風水佬咁

亞巴 無限支持

語意不清先搵到食

林鄭唔好落台please

落台冇用
死左再講

如果林鄭真係落台要即刻搞雙普選大遊行，係入位嘅機會吸

如果林奠落台，獨立調查委員會就變得有可能，因為新任特狗冇應承過popo唔查佢地。

如果捧咗何君堯上台就g9g

下台未

希望亞巴生性
唔好學埋晒gay巴啲衰野

法師又柒

講左好多次

Title: 有個沉重嘅消息要同手足講

正式宣佈，而家嘅基巴已經唔係我哋認識嘅基巴

我哋係一直都熱烈參與討論iamgay提及地點嘅連登友，先唔理佢係咪有法定係白警或其他知情人士，但大家都將彼此視作同路人，抗爭路上互相扶持，而到今日亦connect咗gp內嘅朋友。

好遺憾我哋俾人利用手足之情及同理心，去食人血饅頭，呢件事令我哋一眾都好痛心。我哋有足夠及合理懷疑iamgay已經被調包，並唔係開頭不停俾料嘅iamgay⋯⋯

現決定公開呢個資訊，係因為我哋估計公海或者都有為數不少嘅家長PM支持及參與助養。事情發生咗無可能逆轉，但希望手足會可能繼續保留對其他手足嘅信任，同時提高警覺，保持理性看待發生緊嘅事。

一直以來，我哋都唔係信眾，而係一班希望還死傷手足公道嘅同路人，抗爭嘅路仲未完，相信波台狗會拎呢件事大做文章，但我哋只割騙子，不割手足；有能之士希望你哋可以用自己嘅方式去幫助抗爭嘅香港人，堅持不分化、不割蓆。

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

法師末日

私心上，其實佢最好捱得過下年過埋立法會選舉
先keep 得住香港人團火
過左立法會先有可能改到而家荒謬的法例

由得個死八婆做啦，佢做乜我都唔柒理佢

每次講親林奠落台話題 都有大量p牌係到推風向話林奠唔好落台
大家心水清應該知尼班話推唔好落台既係咩人

點解衣家黑狗可以殺人放火強姦非禮，蒙面灠暴灠捕都唔怕。

因為有條叫林奠既仆街係佢地背後撐腰，指揮佢地聯同公安一齊向香港人施暴。為左保住班黑狗入面既公安，堅持唔追究黑狗，堅持唔成立獨立調查。令班黑狗慢慢同班公安同化

黑狗聽命署長，署長聽命林奠。唔換走當權者，重組十萬次警隊都係一樣

一日林奠條八婆仲係香港特首，就只會令有更多義士係街比黑狗打到頭破血流，更多無辜既人每日都被自殺，更多女義士因爲班人渣既獸欲而變成浮屍。

唔好同我講林奠落台下個都一樣，下個一定唔一樣！無一個特首會好似佢咁無人性！
林奠衣家落台，一定有更多真正為香港好/睇唔過眼既人出來參選。個1200個有資格選特首既絕對唔係完全無腦無人性既人，1200個入面商界佔既比例絕對唔會少！一定唔會再投奶共亂港既人一票。我敢講，比佢地衣家番去當年再投多次，就算投個on9大法官佢地都唔會再投林奠尼隻奶共狗。

仲講咩林奠唔好落台既，係唔係想比林奠尼隻奶共狗繼續指揮住班黑狗，去比佢地繼續打到香港人頭破血流？繼續比佢地被自殺香港人？繼續比佢地輪姦女義士？

香港人加油！！！

原本係有 比共匪三毛帶風向改左

難道你天真到以為換過個特首就會解決到問題？

除非中共倒台啦

因爲無一早推佢落台，先比佢一直蹤容班黑狗蒙面-灠暴-非禮-殺人-輪姦

佢一日唔落台都無機會成立獨立調查，班黑狗就可以繼續為所欲為！！！

話唔想佢落台既一係就無腦，一係就三毛！！

唔想佢落台咁你係唔係想香港班後生仔繼續比人打？繼續被自殺輪姦棄屍？

三毛共匪死全家

林奠衣家落台，一定有更多真正為香港好/睇唔過眼既人出來參選。個1200個有資格選特首既絕對唔係完全無腦無人性既人，1200個入面商界佔既比例絕對唔會少！一定唔會再投奶共亂港既人一票。我敢講，比佢地衣家番去當年再投多次，就算投個on9大法官佢地都唔會再投林奠尼隻奶共狗。

屌你老母臭閪洗撚完板未

仲好 佢落唔落台影響不大

我比人屌唔緊要，最緊要屌得醒你地
最唔想林奠落台既就係中共班共匪，驚我地選到佢地唔想見到既特首，控制唔到香港

班大陸三毛狗一直係到推風向去令大家唔想林奠落台，你地仲要on99咁跟風？
係唔係想香港死更多人啊？想更多後生比人拉啊？

三毛仆街死全家

衣家尼個時勢重選，班商界選委一定唔會再選奶共亂港既人，好大機會選番個真正為香港好既特首

林奠一日仲係到只會一直蹤容黑狗，一直堅持唔成立獨立調查，而香港只會有更多人死，更多學生被輪姦，更多人頭破血流

睇嚟你仲未領吾到攬炒真正義意 保林奠 保攬炒 保香港

風水呢？

亞巴想問下你算唔算到你同行基基係騙子？

?

可能兩個同一個人黎

我屌你老母

冇真雙普選其他訴求都唔會達到

睇來講中左一隻三毛狗，咁大反應既

短期指幾奈？一年定十個月？

大師只能講咁多 唔可以再透露了

24號一定要出

求link

李克強全力支持林鄭喎 落台未

唔通習大大兜口兜面講：「林鄭我屌你老母，香港搞到今時今日咁都係因為你，依家仲搞撚埋我都一身蟻，依家我唔撚撐你喇」咁樣咩？

呢啲記者會唔係俾香港人同外國睇而係俾強國人睇，習大大驚無面呀

短唔過聖誕前？要攬炒聖誕

個group收咗皮啦

亞巴又中

請幫忙刪除此貼.html

想問下左台未?

why not 炳強

十日了 林鄭仍未下台

無左娘親仲點攬炒？！

有幾短啊屌你老母，睇過？

基巴 快施法

ching未跑夠數？成日見你收割

我為興趣

乜咁啱呀

個短期到底有幾短😅🤔

其實佢落唔落台係呢一方面已經冇乜大影響最多都要舒緩下啲民憤
其實佢而家同一個傀儡冇乜分別
而家內裏掌握政權同指揮已經唔係佢

呢個傻閪都有打手
証明你班垃圾連登狗係幾撚戇鳩

仲未下台

短期有幾短

就快啦 2022就會下台

樓主出黎講兩句？

短期即係幾短？

訓咗冇睇
下台未？

就係因為林鄭廢, 呢場運動先行到咁耐

大師又中
中風個中

大師幾時開直播講下預言想睇

落未

我希望永續777保持民氣

鞭得未？

濕鳩風水佬呃你十年八年

我就唔呃人嘅，我就算到樓主即將畀人柴台兼恥笑

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

咁新攬炒之母係邊個？

笑法師？

收到風 樓主俾國安捉左 樓主ac已被國安控制

大把蠢撚

Source?

睇返#1
樓豬講嘅短期係台灣總統大選之前

又炒車 笑了

唔會啦
而家覺醒既港豬比例比之前高左dd架啦

過左年後，肺炎大爆發，死3百萬人後

想問唔封關 係咪因為高鐵站同港豬澳係蛇形建築

On9仔

個半月了

Binc

樓主又中

原來又係法師

push

落台?

對於一世人黎講 一兩年都算短期

畀返個落台階樓主啦......

樓主都幾on9

邊個會上？清潔大隊長？

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

幾短牙

留名

點牙

短成點先
係咪短過1mm牙

我想林鄭繼續做繼續亂喎

1日都長

短期 ? 同地球生命週期去比?

可能樓主真係會咁答

200個刀手快定佢落台快？

屌你地又推

屌你老母 個台呢

1001

同意

肯走未？

Up

Bin C

等左好耐啦師傅 落台未
最近有咩高見 見字回 在線等

預測到邊個係下一個特首先叫做神算

又推

下台還下台, 咪撚比我見係後台比個位佢做. .
好似老梁係後面串串貢鬧班香港人.

但香港人唔識佢
唔夠出名

系

局勢未穩定唔計

😂

喂你邊間PR公司

😂😂

亞巴可摸耳入紙申請個玄學集會一齊集氣

咪咁

73日都幾短

聽撚咗 半年有多. . 都係得個吉

點睇樓主

唔敢亂講野
廢事不難再罵

74日...

咪jer 啦
比d 時間大師

邊個做都係咁 得唯一一個出路先有用

75日

78日

換湯不換藥

When?

79日

冇分別

擁護林奠 ！

短期內？

84日

唔好換個撚樣黎温水煮港豬我要攬炒呀！

樓主呢

推 好野!

第91日

推 支持亞巴

呵爆欠

James Tien or budget ball

binc

23條未過 佢唔會落台

？

???

樓主預計到武漢肺炎下台未

When

唔好攞 就係佢係到 香港人先知咁多野 佢唔係到點攬炒呀

下台未？

咪咁快推到1001

毋忘初心 方得始終

推貼啦 唔洗做咩

占卜啦 唔洗做咩
推貼原來真係支那人黎

我短期內會覆嗰個post 架啦

瞓咗冇睇 想問下咗台未?

短期內就會下台

覆我未啊支那狗
笠水？

大師點睇你d 同行全部比人踢爆係騙子
邊個先係五毛啊

?????

3個月lu

第103日

ching 唔好推ok?
條撚樣仲未覆我

hi支那狗
中肺炎未？

大師真係慘 冇哂人氣

一唔推就連兩頁都過唔到

變左bin c post

時間嘅長短 喺唔同嘅物種眼中係有所不同
樓主應該係烏龜 覺得幾年都係短

傻閪法師

????

幾時

#998

爆